[認真求救]斷咗碌鳩喺閪入面點算

請問仲有無方法可能可以抆返支針出嚟
請問香港有無咩地方有機會整到
無盡感激

剪左佢换個新頭？

去旺角星際三樓 一定整到 我點爛返都試過

感謝

好撚7，咁既色真係唔敢帶出街

用口啜！！！

你睇OP個名都知道佢幾"7"啦

好多樂手用呢隻色

屌mk post